屌 死獌狗唔係咁撚仆街呀

88分鐘先失波撚鳩利狗

撐我地曼城?

寧願輸比曼城，都唔撚益痢狗

陣間贏撚左，句多謝曼狗難聽過粗口

劇透reported

你落場踢?
普巴想贏曼市打吡

講緊係咁講架啦